痴撚線 馬會派錢？！

$400起機推到第三場
做個記錄

1. 國際米蘭 主 [0/+0.5]
2. 曼聯 客 [+1]
3. 巴迪 主 [+1/+1.5]

同路喎

睇埋聽日

唔信車仔會贏唔到兩粒

輸兩粒就真

有信念就all in 啦

跟我買啦

All in jor

車仔都敢買對家

Ok跟200

輸一粒都有半格 正

兩少炒兩粒

今晚摸奶達就帶帽收你皮

派錢俾馬會

派極都係$400

派埋俾我？

得，等睇

乞食犯法

咁推法好快瓜

車仔今年好攻得，連摸奶達都識入波你話勁唔勁

我都唔想

咁應該點推

貼飛必輸

希望唔會

我成日貼

歐霸都敢落車

真高手都黎埋

賭波不睇波 賭來幹什麼 達哥都無去白俄

派我

勁
跟你搵食ok?

總共買850
好彩賀芬咸追返

屌你老未咩 頭2場完撚左幾耐啊。事後貼黎把撚

混合點買

貼事後真係好撚傻閪

上帝要你滅亡

祝你買乜輸乜
輸到含家產

馬會個盤變左

+1.5/+2

2.14

仲好左

Ok

收皮啦
今晚又然

咁你出水未呢

引你跟

未死得

1. 國際米蘭 主 [0/+0.5]
2. 曼聯 客 [+1]
3. 巴迪 主 [+1/+1.5]
4. 威靈頓鳳凰 客[+1]

想推到幾時先收手

買鳳凰仔 等收皮

想推到呢個post1001
上到2萬收一半先

點解

下盤兄

咁岩買哂下盤

1000$連贏10次就有100萬

馬會好似最高受50000咋

分幾注買

打少左個零
500000

鳳凰作客好似唔多掂

開季踢左3場咋喎

中哂

中哂風
出1中1咋嘛

樓豬面對40幾個負皮都幾好eq

做個記錄睇下推到幾遠咋

lm

鳳凰都買 等輸

推你？

我又跟下先

尾關

跟左

同你一樣加埋尾關

尾關回到1.79 唔敢買

勁

pish

暫時睇似走盤

歡迎

又中

你番屋企練多幾年先啦不如

真係?

第一場已經輸䲪左啦

做咩啫你

樓主臨開前先買車仔對家係贏晒

屌我輸260

好財買左阿仙奴對家贏番

中半呀

捱夜睇尾盤贏幾多都冇命洗

鐘意足球

唔係為左賭

雖然有買

有冇後悔冇重注

已經推哂

十卜

你的回覆是我的動力

買咗重注 鳳凰Win

昨晚輸咗車仔讓球[-1] 要追番

澳職完全唔敢買

都唔識呢d 隊

真係完全賭運氣

留名

澳職 我自問唔熟 但有時聽啲馬會阿叔講

80分鐘後 總有[驚喜]

90分鐘補時過5分鐘嘅話 就準備跌錢啦

咁你臨尾先買兩邊入波啦

我都估唔到車仔昨晚入唔到兩粒

咁就無咗2000蚊

我無200
你無2000

真係慘

昨日睇住車仔踢到好垃圾

試過 87分鐘仲係和 準備封盤
有一隊12倍 買咗20蚊
補時階段 角球入咗 贏埋

贏咗$240

諗住實食無痴牙 唉

我朋友仲慘 紅星對利記

all in咗利記 gg. 無成個月糧

岩呀

與其9估唔識既隊

不如臨尾買兩邊入波

啊 你好
我認得你個名
之前見過你啲post.
你都好勁

佢無睇波啦

近期利記極不穩定

但輸紅星兩粒

極假波

希望鳳凰贏啦 我買咗1000蚊 5.8倍

利記對阿記 啲人都跌晒錢

利申 買咗阿記[+1] 袋咗錢

琴晚阿記都輸死人

唔買，等睇result 算

btw 係咪有tg 入

但我少講野驚俾人ban

醒目啦

我都預佢贏唔到阿仙奴

利記唔爭氣

係呀

但我贏番500

我都有買 諗住見佢控球率咁高 臨尾Win 有3倍 都買咗5舊水 點知都係跌錢

依家戶口得番1000 all in咗鳳凰

奧巴俾人剷跌 人地紅牌 諗住 嘩屌機會來啦飛雲 點知.....

無拿卡錫迪

好難贏

未出line up已經買咗 無法

你想悶悶地贏，定過足癮咁輸？

我剩係唔想輸

唔買

就唔使輸

唔識唔買

無謂賭

通常一All in 都 ...

冇買冇意見

主就夠啦

都和味囉

谷底反彈

下次唔好啦

少賭怡情

大賭會有加成

何必呢

志在贏下開心下

玩咁大真係驚損手爛腳

賭錢最講控制能力

對 不過我一定要追番琴晚車仔輸咗嗰啲錢

點解會有咁多負評

多人mon住你個post

咁買 好無謂
羊到一次羊唔到第二次

樓主今天有冇心水
我已經按左層樓跟

點解唔賣左佢？樓爆喎

試少少斬木1.5大

收錢未

無睇到

鳳凰仔買左未

5.8？

盤

今場就豬

點解要咁

我黎搭沉船

樓主澳假要乜？

鳳凰仔點買好？

#48

同哂路

得揀左一條路

點解買鳳凰嘅真心問

鳳仔作客都敢買 , 有d危喎.....

哩場 買少少讓和算啦

曼聯夠冇人知反勝啦 賭波係咁架啦

答你唔到

姐係蛆同獌，點解買獌
唔通因爲獌勁咩

又係

真係無人買鳳凰贏?
Only me?

鳳凰輸一球走盤
和波已經贏錢
自己諗

個名點讀

我錯了

準備針

講真
呢場波主隊落飛
1球盤低水
但個入球大由初盤1.5x回到開波前1.72

所以就算唔買鳳凰都唔會掂墨城囉

合理

1-0

岩啊

買咗2:1 3:2波膽

7mins

？.？ 主唔識入？

抵死啦

冇睇 完左場？

睇唔到呢個post 早知買200蚊燈下

咪仲係走緊盤 有咩好抽

場波又唔係踢45分鐘

乜而加1球盤嘅上盤收左錢啦咩？
咪又係走緊盤
抽水都等完場先啦

唔好意思 頭先隻狗係狗場走甩左
我而家捉返佢入去

墨城贏少過兩球我扮狗叫

你本身係狗 洗乜扮

哦，半場1:0

收嗲啦撚樣

一陣2:0 你咪撚潛呀

一陣1:1 你咪撚潛呀

點解要潛？應該冇欠你乜野

你串柒馬會唔撚洗還？傻西

2-0

2:0

痴撚線 馬會派錢？！

okok

樓主班狗靜晒

Hello

完場再叫啦

你唔係話一陣1:1叫我咪潛? 睇過

2:2 咪潛

唔撚識睇學人講1:1
我岩岩就一早話左2:0啦柒頭
抄人講野咁撚廢

點樣抄呀，睇過。你講完人地唔講得咁霸道？

鳳凰12碼?

好似禁區手球喎

你講完唔撚中丫嘛柒頭 1:1未呀

球証睇var了

咁呢家係咪2:0 完場先

我叫樓主2:0咪潛，有話2:0完場？
你衝出黎柒咁撚on9既

咁唔係2:0 完場，樓主點解要潛先，一日未完場一日都有機cup

還我血汗錢

佢岩先好撚串問完左場未丫嘛，我咪叫佢2:0果時咪撚潛繼續大聲講野囉，咁都唔得牙？

客ng 9成中

咁樓主冇錯wo,半場1-0 都未輸

馬會夠未輸比佢啦，佢已經大大聲話馬會派錢
而家我笑佢又唔撚得？？

封左盤唔比買和波，馬會係咪唔敢派錢

真係似和，開和波比你買，想輸死馬會呀？

咁你仲唔all in 波膽2:2？有45倍馬會派錢呀

其實唔知得罪你啲咩
輸咪輸 又冇唔認輸

3:3 咁點呀

見你串過馬撚話馬會派錢咪串返你囉，唔得？

你好撚煩啊真係 人地鍾意點講咪點講，間馬會你有份？

我有份嫁，要靠佢出糧

樓主你有份？我鍾意點講樓主咪點講

係，樓主真係我有份

連燈痴線佬
應該輸唔少

係，樓主又話派錢既all in左
而家要鳳凰仔追返球先唔洗破產

會追到的，你到時唔洗破產

好煩

又唔係叫你買

樓主自己輸自己事啫

放左學就去參加興趣班啦

得 但係2:0都係贏少過2球
你可以準備扮狗叫

我話緊你呀痴線佬
成隻Din狗係到咬鳩人

2:1

扮狗叫未？

咪fake

汪汪

完

樓主又贏，馬會又派錢

輸少少啫

樓主再拎420出黎玩過囉

我支持樓主

乖

你用$1690引我笑，我笑到隻狗咁

樓主而家要開新acc推幾口先有得賣料，橙

同樓主同一個賭法 但推3鑊就拎出黎

屌 一搭隻船就沉

都只係$400

咁陳刀仔果2500萬都只係20蚊

2000點睇？主盤？

而家知道馬會唔係人咁品未？

支持樓主 繼續賭啦
有賭未為輸嘛

樓主 加油

今晚呢？

敗走左

高俊

琴晚有野做
今日睇左幾場 晏啲講

昨晚輸晒。

係咩？

1. 國際米蘭 主 [0/+0.5]
2. 曼聯 客 [+1]
3. 巴迪 主 [+1/+1.5]
4. 威靈頓鳳凰 客 [+1]
5. 多蒙特 客 [0/+0.5]

多蒙特 客

1. 國際米蘭 主 [0/+0.5]
2. 曼聯 客 [+1]
3. 巴迪 主 [+1/+1.5]
4. 威靈頓鳳凰 客 [+1]
5. 多蒙特 主 [0/+0.5]

多謝推post，今日乖乖地唔好亂吠

留意到有個channel幾燈 買對家好好賺

1. 國際米蘭 主 [0/+0.5]
2. 曼聯 客 [+1]
3. 巴迪 主 [+1/+1.5]
4. 威靈頓鳳凰 客 [+1]
5. 多蒙特 主 [0/+0.5]
6. 珀斯光輝 客 [0/+0.5]

等下埸

推

Lm